華府要聞：拜登支持港貨「中國製造」標籤

拜登政府延續了川普政府兩項被指可能破壞國際貿易體系的策略，澆滅了人們對拜登可能以更柔和手段處理世界貿易組織問題的希望據彭博周一獲得的一份聲明，美國駐世貿組織代表團支持川普政府要求香港出口產品標記「中國製造」的決定，並表示世貿組織無權調解此事，因為根據世貿組織規則，成員國可以採取任何行動來維護「基本安全利益」拜登政府在同一場會議上表示，不同意任命世貿組織上訴機構新成員

source:

拜登支持一國

【拜登當選】港商料中美關係趨緩和輸美港產品能繼續使用「香港製造」

廠佬食晒拜燈回力鏢